一人一句歌詞 表達你現時嘅心情或狀況

海鳥跟魚相愛 只是一場意外

好mk

是你不想我啦 甚至不找我啦
無非幾天變化 就像摑我幾千巴

工作工作工作更多工作 都不知道替誰頻撲

無銀用又要欄街